有冇fg手足出黎做野之後發現自己只係一個不知天高地厚既死o靚仔

我係垃圾

出世個一刻已經知